習近平分別致電歐洲多國領袖慰問疫情！

「多國領袖：我真係多謝晒你呀」

佢用咩話問候人？

支那真係諗住多難興邦
用病毒外交對抗台灣抗疫外交

我想知其他領袖點屌柒佢

你好，加拿大總理，帽事的

攞景定贈興?

😂好正

其實會點問？好唐突
”HI，你死得未？”

睇撚住個數據都知其他國家而家爆仆街，
你呢個時候打去問人同東張西望班人有咩分別？

打去被人問候

電話播毒

同捅你一刀之後去醫院問你有冇事同一個概念

我有批肺好抵全球最大活肺市場上線了

bin C

瑞士山區肺

唔慰問侵侵？

習總：馬生，我係習總呀
馬克龍：食屎啦你

鱷魚淚
貓哭老鼠
收皮喇

有無全集

攞景定贈興？

睇黎中共內部真係亂作一團
屈完人地播毒又打電話慰問係咩玩法

雜種係咪想聽齊屌你老母各國語言版本

過多十年，我國會再生產SARS 3.0

我地真係好撚多謝你呀維尼

普通話

通商寬衣
此句不念

用咩語言呀 ??

形容得好好
重要係因為支那搞到咁

強姦犯問受害人痛唔痛

收買晒領袖又點
人地國民勁憎中國呀

各國領袖： 滾！！

收皮啦屌你

r

感謝党

同柒婆打電話一樣
曱甴平：「喂 我是國家主席呀 你們的肺炎怎麼了」

粗口係國際間通用語言

廢話

丫唔係
肺話

真•貓哭老鼠

仆街啦你
可防可控
控到全世界
武漢肺炎

想比人屌柒

貓哭老鼠

要不要派一個黨支部來指導抗疫？

東張西望無搞鳩完你再問候你

我親自指揮，我親自致電，我親自慰問

東張西望呢個比喻

捅完你一刀問你有冇事呀 DLLM

恐襲完你個國家跟著問你有冇事

好match

「喂！ 我啲疫苗整好未呀？」

我地識乜呀，呢d叫恩威並施，策略黎架

攞景定贈慶

DKLM

雜狗：唔好意思今次毒死左你

台灣正名不是夢！！

真係咪話，我諗歐盟班奶共左膠垃圾政權分分鐘哭能咗咁覺得支那好warm 好有心

播毒都未夠，仲要打去登多幾嘢，屌

真係面皮成尺厚，
病毒源頭不在話下，之後仲屈其他國家係病毒製造者，依家就假仁假義係到做show,
俾我真係想cut 線

屌你老母

睇成績表

Xi knows that feel bro

終国製造2025

吳幸美international

鳩話

多撚謝晒嘞，屌你老母

假人假義一收線咪又係賴其他國家

維尼：今日你哋新增幾多確診？

左膠 : 世界需要中國的關愛 感到一股暖流

打去俾人屌
條友識講英文咩

收皮啦傻閪撚屌習近平 扮乜撚嘢呀你

喂我係特首呀

就好似屌完人老婆 問侯人地有冇事咁

夠唔夠膽打去美國同意大利

應該係向多國領袖道歉囉，慰咩問。

有人搞投票叫chinese virus
vote yes and retweet

有冇問金仔同普京

幾撚驚全球受疫國家聯手向佢追討賠償！

甴近平：你哋各國要向我講多謝之餘仲要向我道歉呀！bye!

維尼：sor...ry....ar.....

真係多撚謝你喎屌你老母

搞咁多都係為左洗支那人腦，講支那又幾勁。因為佢最驚就係自己國民

嘔返d 物資出黎啦仆街

此句不念

點樣忍住唔屌柒雜種

攞景定贈興

廢言

維尼面皮要厚到咩地步先做到？

惹到人中曬再去問候下

去讖侮？

後面多兩句“幹，你們怎麼還沒染病"

係我做既

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

支那咪仲爆緊咁撚得閒問人地

習種：我有批口罩好平

普通話，(這句不用讀)

難聽過粗口

問候露宿者，凍唔凍呀

唔知齊唔齊

貓哭老鼠
上Twitter 潑火先

係咪同人地講, 知道我地 強國的麗害未 ?

Cls

原作者係勁嘅，啲口型幾夾